點解冇8400賣

冇開價。點算好

送cpu fan

個價好似係抵
淨係兩條ram都1500

睇錯e8400

樓上咩鋪黎

珍寶